有冇wall street苦主

喺度講聲先: 如果你想報呢間野就最好諗清楚

一年前左右簽咗約， 上咗兩個月左右覺得唔對路就想走， 但係佢會係咁唔畀你走， 話讀完先有得走， 或者係講啲鼓勵你嘅說話等你唔好走， 不斷咁話你讀完先有得走， 咁我又真係聽咗佢講讀， 知自己戇鳩， 到今年3月左右讀完， 嗰陣上去再話quit, 佢就同我講話因為我讀曬佢哋啲課程所以冇得quit

依家冇再去,因為去到都係戇鳩鳩咁坐喺度 ，唔想交錢畀佢哋， 雖然簽咗合約最後都係要交錢, 但係唔想佢哋追數追得咁輕鬆

主旨:佢哋一開始會用盡所有手法去引誘你簽佢哋份合約， 佢哋啲合約條款多到仆街， 全部都係對佢哋有利嘅陳述， 如果你讀到一半 發覺唔對路想走真係唔係咁易

有冇苦主有相同經歷？ 可唔可以分享下點樣走咗條數或者佢哋會點？ 依家爭佢哋八千蚊到， 就係唔想畀， 明明已經同佢哋講咗話唔再去唔用佢哋服務， 但係佢哋都會夾硬叫你交錢畀佢交到份合約完

幾錢先, 你唔俾佢可以告你？

成份約加埋要交三萬蚊左右， 依家交咗二萬多啲， 淨低我真係唔會再去所以唔想畀， 依家上嚟問下睇下有冇類似經歷嘅人可以分享下

唔知佢會唔會告我， 問過議員話小額錢債一般都唔會理

點會唔比走
讀晒你啲時間就已經完左啦

佢依家係都要話我爭佢錢， 話一定要交埋啲尾數先得

明明一般呢啲只要唔去就唔使交錢

係咪讀英文果間野

推~

求相同經歷巴打回覆

係

勁廢+勁貴

大家真係簽約之前小心啲睇

小弟戇鳩冇睇清楚份合約就簽咗

巴打有相同經歷？ 可唔可以講下點樣走數
而家想試下走咗條尾數佢， 唔好畀佢當水魚咁劏

走乜鬼，幾年前想考好IELTS比佢地啲人fake左報左幾個月，上左兩三堂已經覺得勁無謂然後跟開我果條友又唔跟進下我進度淨係叫我返多啲啦咁
0進步又晒錢，幾個月都唔知有冇去超過十次

利申絲

幾年前報過englishtown
一年好似皮幾兩皮野
但又冇咩得著
其實有d on9

希望個post唔好咁快沉底， 雖然連登年齡層普遍較年輕， 但係希望都有相同經歷嘅人可以分享下

做乜撚野

睇嚟我都係乖乖地交錢算

上網搵咗好多都似話冇得走數咁

小弟真金白銀去讀書其實都係想增值，而唔係養一班呃人嘅人

大家簽約之前真係要諗清楚

補英文 同丟錢比中國 有咩分別

後尾發現自己學仲好過去佢嗰度撚狗

但係依家想走都走唔到， 諗緊應唔應該教埋條尾數佢就算，定係拖下佢數玩鳩佢先

求救求救唔好沉底， 希望可以問到結果

學車都唔使咁貴， 真係越諗越唔抵

大家報之前真係諗清楚啲， 你一簽咗約佢就當你水魚咁劏

大家可唔可以當做好心留個正皮， 就算小弟戇鳩簽左約都好， 希望有人如果想報但係睇到呢個post就諗清楚啲， 佢哋呃人係冇成本㗎， 係咁鳩吹啲嘢氹你落搭

我當年簽左約，一堂都未上諗住quit都無得refund, 3皮幾咁就無左

講笑下麻